Twitter 開始封 Hongkonger 戶口，睇嚟......

太似bot?

關乜撚事
我貼呢張都即block

即係算點撚樣

要推比英美議員

btw, 我 click 入個 a/c 冇ban 喎

擺明香港區個 twitter 審查收左共產黨 order

佢串到 ban 在任美國總統

洗驚你乜美國議員，英國更加影響唔到佢

呢隻唔叫ban（因為真係冇
近censor多啲

分清楚ban同censor未